一人一首覺得好聽但唔出名嘅歌

近排想加下歌落playlist

咩文都得，冇lyrics 純音樂都可以

先貼為敬：

咁都唔出名？

睇到封面即刻正皮

Ching 知音人

好撚出名喎清

清唔好玩膠 呢首相信好多小學雞聽過

四面楚歌

Ching 鍾意純音樂？

咩mood 聽的

十個放火的少年

堅守 城內的所有

呢種歌究竟係填詞定係填曲？

個melody 唔係好上腦

有冇link

Per se既歌

仲有依個

姐撚唔算唔出名啦

首歌唔敢講好唔好聽，但歌詞有深度嘅

有冇例子？放條link討論下

但係佢依首歌比較算冷門

姐撚嘅話

冇人推

比多首 Jazz Fusion